啱啱去拉把4樓，見到潛蟲哥哥。。

佢瞓緊教，流咗少少口水，好可愛

個個係我個friend黎
我係你後面
影左你相

你地倆公婆耍完花槍末？

唔好po我出嚟

你唔洗整核彈咩

真係！？係邊

拉把24